有冇人勁鐘意食包

包真係好好食點解要咁肥喎

鍾意食sourdough

咩包都咁好食

樓主最鍾意食咩包

我都好鍾意

唔鍾意食有料既包

黑麥包呢啲好撚正

鐘意到可以一次過食幾個包

以前有排每日要食兩三舊芝麻包

有時lunch整個腸仔包+椰絲奶油包 咁就一餐

同事問我好窮咩 做咩要捱麵包 我答佢地我覺得好好食 好enjoy 完全唔係捱

搵我？

勁中意crossaint

鐘意食bagel

對新解出爐既麵包毫無抵抗能力

每日都食一塊多士
最鍾意食芋頭菠蘿包

牛油排包麥餐包菠蘿包菜肉包港式包真係世一講起又肚餓

奶黃包好正喎

奶油包漏到仆街有啲仲勁油膩

最鐘意食乜包

但有啲會好油

屌好撚掛住香港

真

健康之選咬到飽都仲未食完

新鮮出爐既芝麻包最正

只要夠熱，好多包都好食

嗰陣麵包牛油香諗下都想食

乜包都鐘意
自己整有extra滿足感

芋頭菠蘿包咁特別邊度有，香港好少實體店賣芋泥包，ig嗰啲又勁貴

岩呀 鐘意整到爆哂餡咁食

真平時喺屋企或者公司都會特登叮返熱先食

咁勁識整乜

放乜餡最鐘意cream cheese 簡簡單單已經好正

包真係食極都唔會厭勁好食好似會上癮咁

絲打而加唔喺香港？

Same

試過食用芝麻湯圓做餡嘅包都正

點先可以戒試過一日食五個好撚肥

我喺溫哥華，好多地方都有賣芋泥包
有一間仲有紫薯包/糯米糍

食包包食飽

溫哥華其實係咪有好多香港野食芋泥真是好正加埋奶涷/鹹蛋黃 諗下都想食

Bagel sourdough pretzel

諗諗下，芝士麻薯波又係好正 可以一食食成袋

Pretzel狗也不屌硬到
Sourdough就未食過 其實係乜味見好多地方都賣到好貴

港日台style軟包
歐包

Me!! 齋啪麵包舖香噴噴軟淋淋白方包

還好冇乜味

絲打咁叻軟包係咪即係有餡嗰啲
你身邊啲人一定勁幸福 我都想有個識整包嘅friend

係呀
自學由免揉開始
返唔到轉頭

呢個還好有好多麵包舖啲白方包都勁乾又冇乜麵包香

難唔難好多功夫咁

試過一日3餐都食包，食左一個星期

蛋撻都好正

一杯咖啡 2個甜餐包

你就講曬我鐘意嘅包差法包 烘到脆一脆

皮包

bagel and 腸仔包！

點解最後有冇厭到

曲奇皮世一
葡撻就酥皮

又平又正二個半一個

全部都咁硬唔會好難咬咩

乜黎第一次聽

太鍾意
當主糧咁食，其實係唔會厭

係 覺得啲料好多餘

唔難㗎
search免揉麵包好多食譜

我連續十年主食都係包
我同屋企人食飯我係用包夾餸食
跟住買埋面包機自己整安心好多
我之前去瑞士十幾日餐餐食包仲要食得好開心

唔喺啊

哇

係啊！

我兩款都鍾意

pretzel 同bagel 都係好有咬口既包
流失哂水份會好易硬 但新鮮整好係好好食

sourdough要好耐 製作成本好高

最鐘意食啱啱出爐既丹麥條

邊度有得賣

都好好食 表示鐘意食 牛奶包

有冇肥左啱啦瑞士物價咁貴 成好啲都幾百蚊

啲糖漿俾你搞到好想食

唔記得啦好耐之前喺ig shop買

越睇呢個po 就越想食包arrrr

我而加食緊好幸福

..唔好再講啦 話說近排想試下芋泥多士

如果麵包唔會肥我真係可以餐餐都食

3文治好正

芋泥正加埋牛油應該好得

好撚鍾意
三餐都可以
但宜家減肥
只間中食啲麥包

屌終於搵到有人鍾意食芝麻包
無論凍定岩岩出爐
都好撚好食 好軟又有啲芝麻味又抵屌

蛋沙律餐蛋治
我鐘意茶記烘多多過日本便利店軟綿綿嗰啲

我都係不過加啲提子乾落去都幾正

我....完全無抵抗力

我最鐘意就係食法包
新鮮既法包外脆內軟
就咁食 或者配芝士 真係一大享受

真係好撚好味

你個名
原來有你都鍾意芝麻包

新鮮既最正

而家d麵包咁撚貴
根本已經唔再係窮人既食物
就係有錢先會買麵包

Cream cheese and ham

雞尾包

咁窮人食咩

朝朝都食麵包 好撚肥但好好食

哈哈芝麻包無敵